想搵隻舊街機GAME

可以2人玩 橫向2D平面過關
成日有交通工具可以坐 e.g 飛機 車
最記得有關大佬係聖誕老人黎 射佢會閃下閃下咁
人物比例類似咁樣